法國child登仔既思維同中國人好相似！！

最鍾意打壓異見 同自己睇法唔一樣就係五毛要bam
有事就識搵admin幫手 冇事就一腳伸走
極度憤世 成日覺得其他人欠左佢 有咩唔如意既事就係有人逼害
同時又有莫名其妙既自大
要不是我們child登仔關照 高/連登早就完了